有冇人仲係慣性禁左去hkg+

hkg+個app仲係keep住冇郁過，宜家一unlock screen就好自然禁左落去，搞到仲掛住舊介面

Same

收起左
已經由lihk代替左

對

我都係 不過之後開左新一頁放plus
lihkg放左落plus個舊位

留左名既post有新留言仲會send通知比我